（又贏）陳馮富珍：中國傳染病疾引控領全球

屌你 諗起當年沙士堔圳好似死得一件

點止，中國所有有關監控，保安都領先全球

你睇社會信用評分系統

當人係死物/牲口咁管理當然領先全球

中國傳染病引領全球就真

贏國其實好屈機
欺上瞞下加自欺欺人
喺國入面就話咩訊息都收唔到
好想知喺香港都可以有錯誤想像嘅人係搞乜

因為死撚左你都唔知呀嘛雞珍

豬瘟控制領先地球

全世界最安全嘅國家
真心返工識個大陸仔
嚟咗香港6 7年
係新腥港人
話後悔拎香港passport
咩大陸嘅依家好好用

大把香港人淨係睇tvb

中國數據都可以信
應該係個仔俾人夾住咗

冇中國豬食咪食港豬囉

中國傳染病疾引控
∥
集中病人等死 (監禁病人) -> 封鎖新聞 -> 無事
∥
全球最好

咪又係既, 連病帶人一齊殺滅 的確係消除傳染病良方

前幾日佢先自認豬瘟失控

聽過話咩有傳染病係死於併發症所以唔計數
沙士就將病人運晒去第二度又唔計數
人哋就控制病情
嬴國就控制數據
又係解決到嘅

疾引控？

支那殖入聯合國的病毒

無錯 封鎖消息同打壓做得好成功 就算大陸有班人知咩事都唔敢講 因為一講就會比消失

無可否認中蟈係政策制定方面係定得好高
但好多野衰在冇執行或者係俾錢攪掂
所以佢可能係冇講錯
不過係現實同IDEAL 有差距

人口控制添

講我都識啦
乜都咁撚形式
睇香港變成點就知
成班得個吹字
呃班師奶港豬廢老
真係可以點搞

死晒班賤民都冇人理啦
班被失蹤被生病被自殺都好似石沉大海

舐共屎忽鬼

咩冇人理
一車車biohazard運落黎

聽阿爺講以前班上海佬落嚟香港都冇班賣港狗做得咁肉酸
依家班大陸人由內都外都係蝗㗎喇
有文化嘅唔係死喺文革 就移民海外或或者落嚟香港台灣

唉屌
我想改名
改做「每日乜都冇」